痴身痴到自己都覺得煩

我係一個好痴身嘅男朋友 無時無刻都好掛住女朋友
但點解佢唔肯搵我多啲 點解要話朋友重要過我 明明我就對佢咁好
好辛苦

你真係好煩

算吧啦gay佬咪撚ff

你癡身定癡線呀 諗清楚先好喎

最幸福就係揾到一個鍾意你咁痴身既另一半

慘 朋友重要過你

你就死gay佬

你溝埋佢啲朋友咁你咪佢最重要𠴱位囉